忍唔住入咗美團牛，希望有啲斬獲補補血

有冇同路人
希望再破頂🙏🥺

有救了

高處不勝寒呀

忍手

回調完似有啲力再上

出手鳥

今日目標 160

雲清放左7500未？

GG

搖撚準備

強勢股Drop to zero

正

牛牛個苦海先生好似都入左

點解咁講

一步步來, 好唔好

唉, 連燈兵團又發功了

賺到笑